帶左口罩咁耐，有冇一啲關於口罩既搞笑野出左黎

我發表第一個先!
啲阿叔 去次所果陣好鐘意順勢吐痰 係戴住口罩吐果隻